尋晚痢前面3件好明顯都冇乜態，我係高晋就半場換沙基莉

80分鐘先出，佢都on99

賭神高晋?